番工唔講是非/壞話 唔搞分化杯葛既 多數都係毒撚黎

成班同事收工
唔講人壞話
唔通一齊傾最近立法會咩
有個毒撚 同我地幾個女同事一齊走個陣
我地係咁講人壞話講到興高彩烈
佢就ON99唔出聲咁
唉..D毒撚真係
連是非當人情呢D基本社交禮儀都唔識
真係 好撚可憐....
下次講下佢壞話先...